發現自己始終放唔低

心噏

拎到攰自然會放

放不低還是應該放低